有無under 2000影相ok手機推介

lum緊水貨v30,見到1600已經有，本來想買u11，但見佢竟然仲賣緊3000，仲有其它推介嗎？

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

LG系列水貨？

畀多少少3a啦

2手 pixel 2